/* 
  Localizable.strings
  Clapmera

  Created by Dario Lencina on 5/2/12.
  Copyright (c) 2012 BlackFireApps. All rights reserved.
  Chinese simplified
*/

/* Rating Dialog */
"¡Gracias por usar nuestra App!" =                  "谢谢使用我们的应用程序!";
"En otro momento" =                                 "也许下次";
"Calificar en la AppStore" =                        "在AppStore打分 ";
"Mandar Feedback" =                                 "发送反馈";
"No Gracias" =                                      "不用，谢谢";

/* Camera */
"Off" =                                             "关";
"Listening" =                                       "听";

/* Settings */
"timeunit" =                                        "秒";
"Timer to take photos" =                         "拍照定时器";
"Sensitivity" =                                     "灵感度";
"Upgrades"     = "升级";

/* Tutorial */
"tuto_title_step1" =                                "再简单不过！";
"tuto_description_step1" =                          "把传感器打开后，拍一拍手就可以拍照。绿色按钮表示程序已准备好拍照。";
"tuto_title_step2" =                                "个人化设定";
"tuto_description1_step2" =                         "设定拍手传感器的灵敏度";
"tuto_description2_step2" =                         "设置定时器。";
"tuto_title_step3" =                                "只需微笑！";
"tuto_description_step3" =                          "准备好拍照，拍手，然后微笑！";
"tuto_go ahead!" =                                  "好！";
"Processing"=                                       "处理中";
"iAds Removed."= " iAds已删除。";
"Tap to refresh from the AppStore."="点选「来刷新从AppStore的中」";
"¿Desea sincronizar su %@ con los productos previamente comprados en la AppStore (gratuitamente)?"="，你会想，以恢复您的先前的采购额吗？";
"%@, ¿Desea intentar nuevamente?"="%@, 你想再试一次吗？";
"AppName"="Clapmera";
"Si"="是的";
"Reestableciendo compras"="还原购入";
"Espere..."="请稍候";
"No"="无";
"Clap Detected..."="掌声检测";
"Smile!"="微笑！";
"Action canceled..."="动作已取消]";
"You have %d pics left"="你有 %d 剩下照片";
"Choose a way to get more pics:"="选择一种方式来获得更多图片";
"Invite Facebook friends"="邀请Facebook上的朋友";
"Pro Version (Unlimited x%x no ads)"="Pro版本（无限的＆无广告）";

"Community"="社区";
"Join the conversation on Twitter"="加入统客的在Twitter上的谈话";
"Visit us on Facebook"="浏览我们的Facebook";
"Tutorial"="教程";
"Rate on the AppStore"="在AppStore上率";
"About"="关于";
"Acknowledgments"="致谢";
"Version"="版本";
"Settings"="设置";
"Email us! (english or spanish please)"= "邮寄给我们！";
"Restore purchases"="恢复购买";
"You're running the Pro Version."="专业版";
"MODE"="模式";
